long time no see

Hi
你係邊位

我表哥

你同獌狗鋼gum有咩關係

他是車狗